中大有危機 城大都有危機 各大學被攻

今晚可唔可以令更多人出黎封路 令聽日更多想罷工既人可以有借口出黎罷工

屌有次有個fd醉咗喺地鐵入面痾尿
一開車啲尿就流嚟流去，搞到啲人下個站即刻落車
諗起都覺得區心

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！